====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ils ont été fort compréhensifs et ont accepté le crédit sans que je leur dise à ce moment-là que je voulais faire un organisme étatique pour ce faire  : il est plutôt dans la psychologie qui est celle de toute administration à l ’ heure actuelle (et même d " hommes politiques) que cette administration se serve de bureaux , d ’ études et passe des contrats , et comme chacun a derrière soi un bureau d ’ études j ' ai reçu le lendemain de chacun des membres du Conseil d ' administration un petit papier m ’ indiquant que tel organisme était extraordinairement compétent en matière d ’ études de cette nature .
Entity Name (Type) :: Conseil d ' administration (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Conseil d ' administration (ORG)
Total entitiy counts: 1

